點解香港既疫情會攪到咁既樣

點解香港既疫情會攪到咁既樣

對比好多地方算唔錯

乜LMF咁老無人識咩